三生三世十里桃花

開頭無睇到, 之後插入黎, 慢慢睇又覺得幾好睇
可惜睇埋下星期就無, 影左咁耐, 有D傷感

Show Blocked User - 不方便的真相